
Оставайся тем, кто ты есть по жизни,
При поддержке здравия и запасом смысла,
С идеей в голове и упрямством в душе
И попроси Фортуну- пусть удачу даст тебе!
А теперь о себе: с вышеперечисленным родился!
Да, это так! Я не ошибся!
Я готов творить Фристайл круглосуточно!
Скажи, Братан Кальян! Базару нету! Это точно!
Заочно я сдаю экзамены по лирике,
Соединяя строки против законов психики!
Могу наугад разложить текста по мастям,
Так как я в Хип-Хопе валяюсь, словно сыр в масле!
Следующему МС микрофон вживляю в руки...
Оживают наши темы, играют наши звуки!
И снова с головой я в микрофонное сраженье-
Силу Слова чувствуй, наблюдай мое появление!
Следи за ходом мысли, ведь это мой стиль жизни!
От характеристики переходим к практике!
Политика моя проста и микрофон в руке!
Врагам моя поэзия как кость поперек горла!
И не запить компотом серьезную проблему!
Покажем дилетантам кто хозяин в этом храме!
Не стоит расслабляться, имея дело с нами!
«Редко, но метко!»- вот лирики моей девиз!
Держусь на ногах крепко!
Кому-то так досадно,
удары сзади, с тыла, с подготовленной засады
Я технично отражаю в оригинальном стиле,
Использую приемы, отточенные годами,
К атаке, к нападению я собираю силы,
Меня не остановишь беспонтовыми преградами!
Кальян на поле боя с оружием в руке...
Мой микрофон опаснее, чем пистолет ТТ,
Чем автомат Калашников и установка «Град»,
Все это вместе взятое слабее во сто крат,
Чем МС с микрофоном и патронташем рифм,
Бронежилет бессилен и каска против них,
Не спасает химзащита и факт иммунодефицита
Здесь вовсе не при чем!
Подсознание пробито!
Как сито продырявлено моими рифмами корявыми,
В мозгу застрявшими, в яблочко попавшими,
Но лимит рифмы уже подошел к концу...
Сейчас читать закончу я и наверно спать пойду- шучу,
Рифмами кручу и запутать тех хочу,
Кто сейчас втыкает и не понимает темы:
«Объединенная Каста- да, здесь все мы!»
Очнитесь все кто стынет- это в ваших интересах!
Хип-Хоп поможет вам избавиться от стресса!
Депрессию прогонит следующий совет:
Попробуйте покушать наши рифмы с пивом,
Курить марихуану с кальяновым речитативом-
Признано полезным для вашего здоровья,
При правильном употреблении лечит от бесплодия!
Я думаю понятно все, но тема не закрыта...
Эту тему надо продолжать насколько хватит бита!
Все шито-крыто, оборона врага разбита!
Атака начата! Ситаром продолжена,
Кальяном дополнена,
Это тема в силах, размах ее велик, чисты истоки,
Слова, переплетаясь, перерастают в строки!
Пророки в шоке! Противник в панике!
Так мы даем уроки боевой тактики
В пределах Галактики,
На осуждение нации, на одобрение публики,
Наши куплеты- корпорации
Непрерывной градации
Реалистично-мистичны как галлюцинации!
Нотациями нам служат ваши овации,
Забудьте про поллюцию и про менструацию!
Оставайтесь с нами, осознайте тему!
Забудьте про сомнения, докажите теорему
Из двух неизвестных,
Где первое покурено, второе в аксайских лабиринтах забыто!
Мой микрофон как бита,
Я с ним наперевес
Прошел огонь и воду и труб подвальных лес!
С помощью микрофонов завоевываем мир!
Все войны из Касты тратят очень много сил
На то, чтобы речитатив каждый мог сердцем ощущать,
На то, чтобы ростовский бит как можно громче мог качать,
На то, чтобы Хип-Хоп культура пустила корни в этом мире!
Не важно какой сегодня год! Важно, что Рэп в прямом эфире!
Все будет в зефире!
И в белом шоколаде!
Три Бледнолицых Нигга'дяя здесь и музыка от Влади!
Он сзади прикрывает нас! А мы идем в атаку!
Засунем микрофоны врагам своим мы в ср...ку!
Так что не советую, не стоит
Пытаться изменить мои моральные устои!
Дело пустое
